壹傳媒唔鬧得 泛民唔鬧得 你閙即係你支持共產黨 cls

你地都屌佢地幾年啦，幫下手屌下777啦

如果係同道中人
鬧少句
槍口一致對外
係合理選擇

你覺得唔岩？

共產黨更加唔鬧得，
激嬲共產黨係泛民嘅敵人。
即係咩人都唔鬧得。
泛民話乜就乜，
泛民叫你企就企、坐就坐先至唔係泛民主派敵人。

樓主係五毛狗
轉幫保皇狗轉移視線佢自己都認左做五毛證據係度
好快佢又會講歪理話你曲解佢
但段野小學生都識睇

為咗對抗共產黨 佢哋犯刑事都包庇

未去interview呀新來港人士
學好英文先出嚟做風紀啦

咁刑事以外呢？

樓主呢d五毛專搞分化，各位巴打努力 唔好放棄香港

我哋係民 佢哋係主
真係相信人人平等咩？

本土派教主鬧左十幾年啦，佢邏輯係泛民係仆街陷家剷，掛住民主同六四支旗呃飯食，反正投左你入立法會都係少數，不如唔好投(然後再搵人界票)，湯渣係白面，佢呢d係黑面，明唔撚明？？

民煮獨賣，非我即踩！！！！

我地係們?

呢度其他既打我地的確係民, 你條撚樣五毛狗唔好扮同我地同一陣營

鬧壹傳媒同泛民就係支持基督徒黃毓民？

你俾人屈係五毛

你精神有問題真係唔好同我認親認戚

只見好多屌泛民老母的本土, 最後衰了又咪泛民律師幫手 , 但D鍵盤戰士認為是泛民應份做 , 依D仆街咁態度 , 有時真係覺泛民ON 9

都唔知你 up 乜鳩
總之同道中人既
鬧少兩句根本人之常情亦戰略合理
集中火力打外人
咁都覺得有錯？你咩星球黎？定係共諜五毛？

預左啦，呢度有D腦有D年資嘅自然識分！！！

死撚返大灣區啦你班撚樣五毛
做左咁多年五毛有d年資仲唔死撚返上支那
唔好係度害香港人

無辦法，太多五毛都係用同一招帶風向，反泛民引你地內訌，你鬧佢佢話返你屈毛

我同意當中有d人係真心覺得泛民有問題，但問題係班打靶五毛都係用左呢個立場，再扮成係呢班人咁樣帶風向